皇馬班撚樣肯撚定係留力歐聯加世盃

3連歐聯冠軍

點都有歷史意義過win個濕鳩西甲聯賽

C朗留力屌西